突發 港台鏗鏘集記者蔡玉玲被捕 涉查閱車主資料

推

push

癡撚完線未呀....

莫須有

查車牌作跟進報道何罪之有

查車牌都有問題

個車牌當日喺元朗行過，查車牌問車主知唔知，好平常喎

可以查冊但犯法？係咪証明查喎左？

車主資料唔係咩人都可以查架咩？

香港仲有咩係正常

Hong Kong is China

注意事項：「車輛登記細節證明書」的申請應用作以下用途：
進行與運輸相關的法律程序
買賣車輛
有關交通及運輸的事宜

點可能去咬記者，記者問車主有無借車，或者知唔知點解架車元朗國

法治社會

癡撚線

屈假新聞>大外宣>清算>改寫歷史>立法限制任何人提起

政府一直玩呢招：明知不符法律定義，等個官解釋話唔係，當中都拖番一年，n次報到，禁離境，損好多錢，沒收埋手機電腦又3萬蚊

我估應該告佢查車牌唔可以用作新聞材料。。。

可以查但係未必可以公開
查果陣應該有講資料用途淨係可以點點點,呢方面唔清楚
黑警應該係咬呢樣

借樓主圖貼比Solomon

而家即係證係真囉

繼續番工喇

屌你老母痴撚線

本來就係真，班中共狗港共狗黑警繼續呃自己

cls

嬲嬲豬，搵條鳩罪告記者

邊有公開人地車牌
打晒格

一定要煲大佢

唔可以比佢地班垃圾篡改歷史

好老實，並唔係放負，你班香港人之前有好牌唔食住上，一放鬆就係接種而來既清算，首先係法律，跟住係醫療，之後到教育，而家就傳媒，其本上呢單野之後，全港傳媒都一定會自我審查，好快就會改寫歷史，不足一年就會變何已完所講既保家衛國，

交通運輸事宜已經包晒，因為記者係睇到cctv片車牌先去查，唔係憑空去查。

當時有架車喺元朗國出現，問下點解出現同係唔係真係去咗，仲唔係交通運輸事宜

癲完一次 知道冇人耐得佢可
仲扮正常人？
香港只會變成中國咁
已經唔會返到轉頭
除左贏

做查察，例如查公司，物業等等個網會問你用途係咩，佢有幾樣野你選

應該係咬佢拎黎既用途同申報不附

雖然從未有人會認真理果d申報

唔可以用作聲明以外用途
唔可以報導出嚟
黑警就係咬呢樣

係咪當佢公怖個人資料???

同埋開頭好多人會關注 成功製造恐慌
之後就算告唔入或者撤控都冇乜人理

「車輛登記細節證明書」的申請應用作以下用途：

進行與運輸相關的法律程序
買賣車輛
有關交通及運輸的事宜

如果可以，呢啲要搵個身處外國嘅人做

佢都無公開，你睇多次條片。

佢連車牌都打晒格，上門地址都打晒格

成撚日搵D芝麻綠豆罪入9人

佢可以拗架，拗到去終院又無成本既

求其搵條罪，再叫港台紀律調查停職，唔俾佢再做鏗鏘集

唔差在告埋顛覆國家政權罪

身有屎梗係驚啦

正常，好多人都保住份工。香港人係唔值得有民主。民主係要命來換返來，從來無一個地方係留小小血，叫兩句口號就有

港共根本唔想傳媒做偵查報道，而家就夾埋果間PR同黑狗針對記者

要用ecert

證明咗721係死穴，要繼續強力攻擊！

唔想有人提起，咁就個個都再提起。

我走先，香港留番比呢班恐怖份子，
大家識得任何狗隻移民，記得篤灰。

講真....ed同成人網站個18禁同意或者登入網站果d水蛇春條款一樣，邊有人會睇

你點諗到佢無聊到咁

ed無聊行為同話你跌頭皮係亂拋垃圾咁上下

陽光司法wo

???? wtf

屌你老母 港共發動恐怖襲擊永遠刻上歷史到

你班香港人咁姐係你係大劣人定旁觀者

CLS

Dllm班狗on撚鳩
咪撚比人報叫笨柒

涉及公眾利益點解記者唔可以查？

個記者查車牌
查車牌搵到個人
google search 到個人係某某會既人
去某某會搵人訪問

真係尻黎

Push

香港到底荒謬到一個咩地步

又白色恐怖

咁樣都搞姐係代表單野真?

BTW CLS

Pish

鄉黑唔駛拉
自己唔查
拉查𠴱個
具有中國特色主義法治

係人都check到

cls 又解決提出問題嘅人 死仆街

到時俾個記者打甩咗重好玩重好笑
拉得好 等班狗又柒一次

告唔告得入都咬左你先真係cls

佢地咁拉法，大選後 都唔知邊個恐慌d

一定要繼續查閱黑警

呢個係不變既事實，而家就我退敵攻，要留守既最起碼要教導自己既仔女真實既歷史，而家教科書已經好多洗腦歷史

四月陶傑已經話香港開始行一國一制啦

官方認證

所以最好擺上法庭
到時個記者打甩就好玩好笑
等班狗又柒一次

製造恐慌

...

睇佢個空白account 就知咩

唔係拉鄉黑車主，去拉查牌果個記者，好撚波

你流咗幾多？

分明打壓手段
白色恐怖

新聞報導係有免責架喎

真係有乜砌乜
有正事唔去做
唉....

同法庭解釋

9唔撚搭8，其實你係上左電定係未上電

終於係雞蛋挑到骨頭，睇幾百次搵到呢d野告，主題係d白衫，痴撚線

D

第一免責唔係大晒
第二依家佢唔係講你報導，佢講緊你資料來源個時份聲明書

擺到明特登搵啲小事搵位入
製造白色恐怖，打壓言論自由

佢要推起721 咪幫佢囉 721黑社會恐怖分子勾結

又唔知屈咩罪名

如果呢單告得入, 咁個報導係咪冇法律效用

撳錯負評, 取消唔到. sor.

我同你同一諗法。

老屈再搵釘官判

佢都係想收編灑全港傳媒姐
咁咪以後睇外國新聞囉
裝埋防火長城啊笨屌你老母

抗爭者由始至終一直係劣勢
幾時有好牌過？平行時空？

講呢d你覺得有用？
收下皮啦你

打甩咪打甩
班狗用公家資源玩鳩你又唔使成本
個朵本身都臭到仆街
驚閪你

車主身有屎
告返你先

無，所以我唔介意無民主，因為我無資格擁有

哦

推post 好有用

明顯想嚇人 唔想有人再查冊

我唔準你咁話連登仔

我地就嚟贏,國際線一路都有成果,黃圈成效顯著,制裁需要時間你估支共咩,侵侵連任會出兵光復香港殺晒所有狗,手足最後一定會喺倉底見一齊唱榮光

不能同意更多

個個想付出最少

收最大收獲

又再一次証明721對港共黎講係一個死穴
不斷想洗白

屌

BLOCKED!!
你係PR分化撚!!

推!!

走得就走
同1976年 文革一樣

你會唔會留係大陸等機會

其實近排我都認清事實。見到好多後生都去考狗，好多後生食元氣，吉野家。萬聖節好多人去玩。
最簡單無風險嘅嘢都唔做

越來越對政權做嘅野麻木，亦覺得自己唔值得擁有民主自由。

呢啲小動作我就好鼓勵班狗繼續做嘅

最緊要認清現實

先知道自己應該點行

一味呃鳩自己贏緊 只係將個問題拖到俾下一代

同上一代既廢老冇分別

封撚左個查冊系統佢囉

新聞報道同法律效力有乜關係？

快啲backup

bkup

回力鏢來了！

好多人成日話放負，根本就唔肯認清事實，根本好多後生都唔想抗爭，想過返正常生活。

認清事實可以令自己無咁辛苦

佢應該唔會告，拉一個嚇班記者

最壞未打官司囉，最高罰嗰五千或六個月

百份報都唔少啦, 查車牌報新聞, 捉明星呢D 玩左十幾年, 麻煩大家可以報案

係，有鬼人理咩，份野值嗰幾十蚊我又唔係拎來犯法敲詐

黑警 你拉得港台記者 麻煩你拉埋呢位大公報記者

車牌唔係個個比錢都可以查架咩幾時又轉左法例

拉記者痴撚線

我查點解有架車違泊或者阻路，絕對同交通相關

最好瘋狂打壓濫部，加速，又加速，再加速

twitter 時間

新聞自由

痴撚線

我唔識唔, 即係如果單野入左
以後段報導係咪唔可以攞上庭做證據
因為來源唔合法

架車當日係現場,白衣人係架車攞棍, 你警察唔查, 記者查反而拉
笑死

應 無話不得用作某某用途

好嬲呀
所以聽日繼續番工同鳩叫

元氣海底撈好味道
飲多兩杯貢茶再抗爭

人地完全冇成本咁玩緊制度
被告嗰個又要請律師，又要保釋
就算最後打甩都真係笑唔出

推 其實點解班狗咁介意721？連記者報導721查冊都要拉 - 分享自 LIHKG 討論區

屌
查都唔比
死黑警

痴撚線黑驚

少你一個又唔少嘅你一直以嚟所謂嘅信念原來只係睇人頭 癲過勝利球迷

黑警港共幾好心，又可以搞大件事等人講

仲幫得手過泛民

on9真係無藥醫

有BNO唔理lu

一向只可以當傳聞證供。

浪費緊香港人既錢咋，柒就不嬲架啦

依家就係要咬個記者查車牌嘅目的唔係佢聲明嘅用途。
所以法律從來都係當權者嘅工具嚟

佢係唔告呀你吹得佢脹咩？

推呀屌

警黑合作無間

宗仔仲叫人唔好成日提721

港共政權同黑警已經走火入魔，買定花生等睇藍屍自食其果!